大家整佳寶幾十蚊塊牛扒會整幾成熟？

全熟又太 un，半生熟又驚肚屙

全焦

全熟之後掉左佢

吾成熟

一定全熟

半成熟

最好下次唔好再買

餵狗架大佬

真係有朋友拎黎比狗食。煎果時加粒冰塊係上面 等佢唔好太乾

天然熟成擺到我死都唔食

樓主是狗

買開俾屋企旺財食

「Come on, James，可不可以成熟一點呢！」

佳寶？狗也不屌

佳寶果d垃圾肉唔食得ga⋯
如果唔熟直頭玩命

係佳宝

屌你啦店名招牌大大隻宝字都幫襯

狗也不屌

下價肉 全熟 殺菌

之前試過買一件咁既野

玩命

0. 01磅 係咪玩野

6毫子？

弱智既先買佳宝既凍肉

佢打錯左
最後都係0.6埋單
因為我唔係ONLY買一樣野
個阿姐唔會下下睇